屌 無得飲大圍間歇腳亭

屌哂你地班連登仔 講幾句就搞到人地做唔到生意

比尿人飲啊嗱

推

睇下仲有冇舖仲係咁大膽

唔係叫人裝修？

以為暫停營業就唔洗裝修？

既然佢申請得 無現由唔幫下手嘅

呢個停業舉動=fc咗

屌笠水
夠膽成個月唔開

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

係呀,我知我地講近廢話,但前線的確需要支援

FB: 國難五金, 香港自由之書

就算執笠都唔會比佢開返

咩事
Btw 唔開咪仲大獲 蝕租 又冇人看住

前文提要：藍到發黑嘅大圍歇腳亭，我屌你老母。

加固工程，plz

佢又鳩UP 屌佢班人都係鳩UP 咁驚做咩

連登仔嘅燈力開始覺醒

之前仲成日幫襯

[已FC ] 呢間舖係黃底。
佢唔開門係因為，總部要佢交代清楚，暫時唔俾佢開住。

網上流傳果張相已經係5月嘅時候。
至於段說話，如果間舖咁樣鬧人法，晨早俾當事人或者路過嘅人拍片放上網。
而唔係就咁搵張OpenRice 嘅相出post 。

星期六幫佢裝修啦

我以前都好鍾意飲 但而家不了

唔好扮嘢啦 P 牌。

佢之前踢走手絲雞 自己開已經知佢夠仆街。